好奇起底方法係點

電腦白痴
有人哋電話number之後可以點做
我淨係識google個number之後咩都無

畀你個電話我
我教你

至少facebook搜尋度打下個number先

你睇過林祖舜本野就知 起底更大程度上靠事主既朋友報料

出賣

我比第二個人你試